Muž sedí vpředu na židli. čte noviny. Skříň a stůl stojí napravo. Radio stojí na skříňi. Žena sedí uprotřed, dívá se na televizi. Lampa vísí nahoře. Okno je vzadu. Obraz vísí nalevo. Postel stojí taky nalevo. Na postel leží a spí jedna stará žena.
